title: jvm 线程分析
date: 2018-05-22 19:51:08
categories: jvm
tags: [jvm]
---



[原文链接](https://mp.weixin.qq.com/s?__biz=MzIwMzg1ODcwMw==&mid=2247487826&idx=1&sn=f1ab8a7a26fb31445a76d4f712ddaa29&chksm=96c9a732a1be2e24b405d3c3098a0501cb324759fe6e89014e6c3f3500628e550d0d0cf385dc#rd)





* 主要是 top -Hp [pid]这个命令，查看进程内所有线程的CPU消耗情况
* jstack pid查看各个线程栈，十进制换成16位进制的nid







